又有聯署 今次人叫Starbucks 收番佢比美心個代理權！！！

又有聯署可以簽
Starbucks 好唔好飯先唔到討論但係宜家佢比美心代理就搞到我地又少左個選擇

快d簽左佢叫佢數番個代理權

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

垃圾豆都咁大班低能仔日日俾幾十蚊飲

冇美心佢冇今日 應該睬你都生芒果

Push

你啱佢係賣垃圾豆
我就唔飲佢ge 不過搞到美心無得做又有無壞？

推多一下

簽左啦..係咪前幾日個個黎嫁?